想係openrice 出負評， 等左成個星期都未審批完係咩玩叉

仲openrice 😭

仲信openrice

openrice剩係拎黎睇電話地址架咋...

咁可以信咩網？